點樣先可以早訓？

日日兩三點先訓到
之後八點左右又起身做奴隸
好撚辛苦呀

Lm

me2

唔捨得瞓? 捨棄啲私人時間
個人太緊張瞓唔到? 搵方法放鬆自己
由一個禮拜一日開始先

唉聽日7點起身依家都未訓到

試過十點半訓落床
都係次點左右先訓得着

兩點*

我都係